列堤頓道強檢大廈 醫生世家廿二歲困昏迷不治

因為有確診者而須強檢的中區列堤頓道52號嘉和苑，今晨9時半，一名姓王22歲青年，被母發現昏迷不醒，報警求助。救護員到場經檢驗，證實男事主已告不治。警方列有人昏迷，兩名穿着全套白色保護衣的警員登樓調查。據了解，事主有病歷記錄，惟死因有待驗屍後確定。

現場消息指，事主的父母均是醫生，自細體弱多病，警員調查後撿走一批藥物，當中包括有甲狀腺藥。

URSUS Fitness健身室爆疫，由於不少顧客均居於港島，以致港島中半山不少大廈被列入強制檢測名單。本月13日半山區15幢大廈的居民因此要強檢，包括今次有人猝死的嘉和苑。

d新聞講到好似強檢期間死人咁

慘，靚首抽都咁快死
我呢啲窮撚公屋仲有4，50年奴隸命